香港有冇團體有搞d green hell旅行團

去德國或者歐洲其他地方落下track體驗下咁既旅行團